兒登仔真係兒登仔，車入邊扑野又幾出奇

［有片］香港情侶「車震」狂un尋歡被撞破 女主角內褲都著唔切即開車走

成班死毒撚青頭無得扑係度葡萄人地
又爆人之前點食女
講真人地又大隻又靚仔又有錢
食女同玩車震又幾出奇
成班未見過世界咁款
牙Rayas哥條件咁高
係仔都會衝啦唔好話女

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 ., 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .

「歷史回顧，無忘初心」

又關你條柒頭咩事

你知唔知自己講緊咩野

兒登仔真係兒登仔

真劇情？

係
同填海華阿叻嗰套
賭聖大戰拉斯維加斯

Peter 朱 都冇睇過？

公眾地方阻你未阻你囉，睇下邊個夠光明正大夠彊落車打咩

真是無睇過。剛剛search完，賭俠只是睇過周星馳嗰兩齣。